---
title: "entha entha choosinaa song lyrics"
album: "Gamanam"
artist: "Ilaiyaraaja"
lyricist: "Krishna Kanth"
director: "Sujana Rao"
path: "/albums/gamanam-lyrics"
song: "Entha Entha Choosinaa"
image: ../../images/albumart/gamanam.jpg
date: 2021-12-10
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/SnlGUxWWavQ"
type: "love"
singers:
  - Jithin Raj
  - Vibhavari
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Entha Entha Choosinaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Entha Entha Choosinaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chaaladhe Ee Manasuna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chaaladhe Ee Manasuna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oh Mere Jaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oh Mere Jaan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Entha Entha Vechina 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Entha Entha Vechina "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raakathone Theerena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raakathone Theerena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Vedhana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Vedhana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maatallo Koodaa Thelupalevaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maatallo Koodaa Thelupalevaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paradhaalu Theesi Teginchalenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paradhaalu Theesi Teginchalenu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaho Me Kya Ye Pyar 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaho Me Kya Ye Pyar "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Me Jo Mera Haal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Me Jo Mera Haal"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Entha Entha Choosinaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Entha Entha Choosinaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chaaladhe Ee Manasuna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chaaladhe Ee Manasuna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oh Mere Jaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oh Mere Jaan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaanu Kaastha Mundhukosthe 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaanu Kaastha Mundhukosthe "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagipoye Oopiri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagipoye Oopiri"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaanaraani Velalona Undaledhule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaanaraani Velalona Undaledhule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Orakanta Choodagaane 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Orakanta Choodagaane "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Melukova Oohale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Melukova Oohale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pedhavi Dhaati Raani 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pedhavi Dhaati Raani "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raavu Manasu Maatale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raavu Manasu Maatale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ontaranna Maatakinkaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ontaranna Maatakinkaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aakhare Kadhaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aakhare Kadhaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ekkadunnaa Okkasaari 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ekkadunnaa Okkasaari "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Perigipovu Alajadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Perigipovu Alajadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhora Navvu Sokagaane 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhora Navvu Sokagaane "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalatha Theeradhaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalatha Theeradhaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaho Me Kya Ye Pyar 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaho Me Kya Ye Pyar "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Me Jo Mera Haal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Me Jo Mera Haal"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Entha Entha Choosinaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Entha Entha Choosinaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chaaladhe Ee Manasuna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chaaladhe Ee Manasuna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oh Mere Jaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oh Mere Jaan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inninaallu Gundelona 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inninaallu Gundelona "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jaadaleni Haayidhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jaadaleni Haayidhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Needakooda Rangu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Needakooda Rangu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maare Praayame Idhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maare Praayame Idhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dheninainaa Dhaatipoye 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dheninainaa Dhaatipoye "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vegamemo Vayasudhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vegamemo Vayasudhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tharumuthunna Aapaleni 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tharumuthunna Aapaleni "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhupu Lenidhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adhupu Lenidhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Reppapaatu Kaalamaina 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Reppapaatu Kaalamaina "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagaleni Joridhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagaleni Joridhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choodagaane Nela 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choodagaane Nela "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meedha Thelipoyenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meedha Thelipoyenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu Veru Nenu Veru 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu Veru Nenu Veru "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Asalu Kaani Chotidhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Asalu Kaani Chotidhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Iddharinka Okatigaane 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Iddharinka Okatigaane "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalisethanamidhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalisethanamidhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Duba Dhiyaa Buri 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Duba Dhiyaa Buri "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tarah Ye Kaisa Pyar
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tarah Ye Kaisa Pyar"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Entha Entha Choosinaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Entha Entha Choosinaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chaaladhe Ee Manasuna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chaaladhe Ee Manasuna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oh Mere Jaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oh Mere Jaan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Entha Entha Vechina 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Entha Entha Vechina "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raakathone Theerena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raakathone Theerena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Vedhana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Vedhana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maatallo Koodaa Thelupalevaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maatallo Koodaa Thelupalevaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paradhaalu Theesi Teginchalenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paradhaalu Theesi Teginchalenu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaho Me Kya Ye 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaho Me Kya Ye "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pyar Me Jo Mera Haal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pyar Me Jo Mera Haal"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Entha Entha Choosinaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Entha Entha Choosinaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chaaladhe Ee Manasuna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chaaladhe Ee Manasuna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oh Mere Jaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oh Mere Jaan"/>
</div>
</pre>
